[搬屋賣野] 單車，景品，公仔，遊戲

單車需屯門自取 其他可約交收
有意tg

dahon HAT060 入門摺車 換左牛角薄駄
$500

吸塵機械人 齊配件
$200

全部正版未拆 日本夾番黎 $80/1

全部日本正貨 $60/1

xb360 可正常運作 齊件 有盒（唔新整）
$200

xb360 遊戲 全正版已開 $20/1 大量可平

有意請tg

全部野20$收你

想要不理不理豬
想問佢幾高

入門摺車都要五舊 狗也不屌

樓主可唔可以影清楚啲驚

街上偷部 ofo 改裝都無咁嬲

唔係值800？

今晚回家影比你睇

宜家新車應該要 千頭

換咩車踩

好少踩車 呢架我買左都勁少踩

around 40cm

112